全部轉買28900熊!

今轉27900熊應該比人殺,
而家追入28900熊!
大戶想抬多1000點?無咁易

上30000呀師兄

OK 下個頂29100

開始多post睇升
係時候買跌

點都殺埋289 先落

true

而家無力殺上去

我d fd全部入哂正股
話咩網購股無得豬

我數浪會到28904.5喎